(集思廣益)俾細妹發現咗連登Account應該點做？

po你個妹上嚟先

俾你細妹電話我 我同佢傾下

唔好再上連登上佢

Post咗又點

真係你個妹？介紹比我ok？

淆乜?

痴線,真係post咗

不過就咁睇都唔差喎

唔貼名邊個信

都係你醒目！

咪咁快畀條j充血

樓主快走 我頂住先

伽利略好似樓豬咁就唔叫神探啦

神棍

開post問倫亂既野

正評嗰d智商幾多

樓主呢?

出少啲成人post同戇鳩post
利申：朋友同細妹都知道咗ac名，hello你哋

屌你個Post都係我㗎戇鳩
仲要懶醒以搵到source， 想笑死我咩

貼自己個妹出嚟俾人J
如果係真嘅話我咪認自己戇鳩囉

懶醒都唔該睇下個名啦 晨早流流笑死人

個妹係我自己嘅，關你撚事咩 叻唔切仲要兜